見證完今日黨鐵件事真係好心up

其實究竟對情侶做錯啲咩 點解要咁樣對佢哋
香港人又做錯啲咩 要受咁樣嘅苦
班畜牲又點解可以逍遙快活
呢家合埋眼都會唸翻嗰幕 完全瞓唔到

佢地好似係醫護，地下有個頭盔係有個紅十字

啲畜牲真係狗都不如

試下找不同？

選擇題：點樣先可以快速召喚林鄭？
A 塞地鐵
B 遊行靜坐
C 示威者甩左隻眼
D 機場癱瘓

Push